環保撚煩夠未？

好地地行街 屌你老母啲環保撚可以由朝企撚到夜晚都係撚咁問

成日叫支持吓 又話少少錢就做到好多事嫁 唔肯嘅簽個名都好啦

屌！佢死關我撚事？簽名就做到，我打飛機都做到啦！

大佬，嗰啲動物死咗會影響到我啲乜？以後會冇肉食？如果係嚴重到會影響食物鏈嘅，使撚我做咩，政府都做撚咗啦！

到底係戇鳩到咩程度先會去做環保撚？

同佢講 關我閪事咩問問問

你估真係簽名咁簡單咩，佢係想你停低慢慢聽佢鳩up，想叫你捐錢咋